有冇辦法由CS轉做operation?

係呢間公司做左差唔多一年，之前仲有半年CS經驗
會唔會可能入另一間公司做CS然後轉做operation?
自己就想做event類既野，鍾意由零create一樣野既成功感

利申：垃圾top up grad

同問

其勉

共勉

想做果樣工作 不外乎 進修/相關工作經驗
你覺得CS嘅工作經驗有冇幫助?
其實如果entry level嘅話都可以試下直接apply
唔得再諗囉 冇咩有咩特別方法喎

所以會唔會入左去做CS,然後internal transfer去operation 易啲？